【突發】街頭捕獲沈大師：我而家返去撈貨 呢吓毋須太過驚

《蘋果》記者今早於中環巧遇訊匯證券行政總裁沈振盈，「沈大師」接受訪問時表示，對港股長遠表現仍然樂觀，「唔需要太過驚嘅呢下」，又指「過往嘅經驗都經歷唔少，殺到呢啲咁恐慌嘅，點都會有好勁嘅反彈」。散戶如重倉的可以博些許反彈再減磅；若有持貨能力，現金仍然充裕則可以於今日及星期一分注買貨。

他直言「呢啲環境咪係畀啲有實力嘅人買貨，冇實力嘅人咪要打囉」，因為現時市場恐慌性拋售，加上早前日圓急上，不少基金需要利差交易「拆倉」，好多股票已經「跌過籠」。他建議想入貨散戶可以留意5G概念、電訊設備及新經濟股，「今日隻騰訊（700）跌到330幾、340呢啲位抵買㗎」。沈大師臨走前拋低一句「我而家返去撈貨啊！

啫有排跌

ok
即係有排跌

沈大輸一買貨即刻豪瀨200 點

已經彈左成千點
果然係大師

中環巧遇

係咪去緊IFC

太早了，老實講

佢唔係好唔鍾意毒果咩，仲幫佢做訪問

跌到仆直

又開始跌了

唔好當沈大師流先得架

沈大師一向都係行前好多

lm

大師話左要分注,你地聽唔足,又怪佢老人定

肺炎都不忘實戰理論5G股